# Chinese (simplified) message translation for synaptic.
# Copyright (C) 2001, 2002, 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Anthony Fok <anthony@thizlinux.com>, 2002, 2003.
# ThizLinux Laboratory Ltd. (Hong Kong SAR, China)
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: synaptic 0.32\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2003-09-16 23:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2002-01-21 09:49+0800\n"
"Last-Translator: Anthony Fok <anthony@thizlinux.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: common/indexcopy.cc:51 common/rpmindexcopy.cc:75
#, c-format
msgid "Stat failed for %s"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:82 common/rpmindexcopy.cc:112
#, fuzzy
msgid "Unable to create a tmp file"
msgstr "无法读取 CD-ROM 数据库 %s"

#: common/indexcopy.cc:89
msgid "Couldn't fork gzip"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:110
msgid "gzip failed, perhaps the disk is full."
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:131
#, fuzzy
msgid "Failed to reopen fd"
msgstr "打开 %s.new 失败"

#: common/indexcopy.cc:169
msgid "Missed: "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:196
msgid "Missed(2): "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:206
msgid "Wrong Size: "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:224
msgid " Processed by using Prefix '"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:225
msgid "' and chop "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:234 common/indexcopy.cc:261 common/rpmindexcopy.cc:175
#: common/rpmindexcopy.cc:216
#, fuzzy
msgid "Failed to rename"
msgstr "打开 %s.new 失败"

#. Some stats
#: common/indexcopy.cc:275
msgid "Wrote "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:275
msgid " records"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:277 common/indexcopy.cc:281
msgid " with "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:277
msgid " missing files"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:279
msgid " and"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:281
msgid " mismatched files"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:285
msgid "No valid records were found."
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:288
msgid "Alot of entries were discarded, something may be wrong."
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:329
#, fuzzy
msgid "Failed, "
msgstr "失败"

#: common/indexcopy.cc:464
msgid "Cannot find filename or size tag"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:505
msgid "Error parsing file record"
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:112 common/rcdscanner.cc:165
#, c-format
msgid "Failed to open %s.new"
msgstr "打开 %s.new 失败"

#: common/rcdscanner.cc:139 common/rcdscanner.cc:257
#, c-format
msgid "Failed to rename %s.new to %s"
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:208 common/rcdscanner.cc:246
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#: common/rcdscanner.cc:269
msgid "Preparing..."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:283
#, c-format
msgid "Unable to read the cdrom database %s"
msgstr "无法读取 CD-ROM 数据库 %s"

#: common/rcdscanner.cc:292 common/rcdscanner.cc:334 common/rcdscanner.cc:436
#, fuzzy
msgid "Unmounting CD-ROM..."
msgstr "正在挂载 CD-ROM..."

#: common/rcdscanner.cc:295
#, fuzzy
msgid "Waiting for disc..."
msgstr "正在扫描光盘..."

#: common/rcdscanner.cc:296
msgid "Insert a disc in the drive."
msgstr ""

#. Mount the new CDROM
#: common/rcdscanner.cc:300
msgid "Mounting CD-ROM..."
msgstr "正在挂载 CD-ROM..."

#: common/rcdscanner.cc:303
msgid "Failed to mount the cdrom."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:307
#, fuzzy
msgid "Identifying disc..."
msgstr "正在识别光盘..."

#: common/rcdscanner.cc:310
#, fuzzy
msgid "Couldn't identify disc."
msgstr "无法识别光盘"

#: common/rcdscanner.cc:313
#, fuzzy
msgid "Scanning disc..."
msgstr "正在扫描光盘..."

#: common/rcdscanner.cc:328
#, fuzzy
msgid "Cleaning package lists..."
msgstr "软件包主列表使用色彩显示"

#: common/rcdscanner.cc:341
msgid ""
"Unable to locate any package files. Perhaps this is not an APT enabled disc."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:394
msgid "Disc not successfuly scanned."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:398
msgid "Empty disc name."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:401
#, fuzzy
msgid "Registering disc..."
msgstr "正在识别光盘..."

#: common/rcdscanner.cc:416
#, fuzzy
msgid "Copying package lists..."
msgstr "从服务器更新软件包列表..."

#: common/rcdscanner.cc:425
msgid "Writing sources list..."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:440
#, fuzzy
msgid "Done!"
msgstr "已下载"

#: common/rcdscanner.cc:540
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to stat %s%s"
msgstr "打开 %s.new 失败"

#: common/rcdscanner.cc:646 common/rcdscanner.cc:750
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to change to %s"
msgstr "无法读取目录 %s"

#: common/rcdscanner.cc:688
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to read %s"
msgstr "无法读取目录 %s"

#: common/rconfiguration.cc:82 common/rconfiguration.cc:176
#: common/rconfiguration.cc:201
#, c-format
msgid "couldn't open %s for writing"
msgstr "不能打开 %s 进行写入"

#: common/rconfiguration.cc:107
msgid "Could not get password entry for superuser"
msgstr "无法取得超级用户的密码输入"

#: common/rconfiguration.cc:115
#, c-format
msgid "could not create configuration directory %s"
msgstr "无法创建配置文件目录 %s"

#: common/rpackage.cc:110
#, fuzzy
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: common/rpackage.cc:200
msgid "The list of installed files is only available for installed packages"
msgstr ""

#: common/rpackage.cc:392
msgid "OH SHIT DUNNO WTF IS GOIN ON!"
msgstr "糟糕了！发生了什么事呢？"

#: common/rpackage.cc:643
#, c-format
msgid "%s is/will be installed"
msgstr "%s 已安装或将会安装"

#: common/rpackage.cc:648
msgid "package is not installable"
msgstr "此软件包不能安装"

#: common/rpackage.cc:650
msgid "package is a virtual package"
msgstr "此软件包是一个虚拟软件包"

#: common/rpackage.cc:652
msgid "package is/will not be installed"
msgstr "此软件包未安装，也不会被安装"

#: common/rpackage.cc:655
msgid "dependency is satisfied"
msgstr "已符合相依性要求"

#: common/rpackage.cc:806
msgid "Invalid record in the preferences file, no Package header"
msgstr ""

#: common/rpackagecache.cc:50
msgid ""
"The list of sources could not be read.\n"
"Go to the repository dialog to correct the problem."
msgstr ""

#: common/rpackagecache.cc:56
msgid "The package lists or status file could not be parsed or opened."
msgstr "无法分析或打开软件包列表或状态文件。"

#: common/rpackagecache.cc:91
msgid "Internal Error, non-zero counts"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:42 gtk/rgfetchprogress.cc:80
#: gtk/window_preferences.glade.strings:34
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. g_object_set(G_OBJECT(renderer), "editable", TRUE, NULL);
#: common/rpackagefilter.cc:43 gtk/rgfiltermanager.cc:194
msgid "Pattern"
msgstr "样板"

#. package info
#. common information regardless of state
#: common/rpackagefilter.cc:44 gtk/rgmainwindow.cc:1349
msgid "Section"
msgstr "组别"

#: common/rpackagefilter.cc:45 gtk/rgmainwindow.cc:1350
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: common/rpackagefilter.cc:46
msgid "ReducedView"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:50 gtk/rgmainwindow.cc:1352
#, fuzzy
msgid "Tags"
msgstr "任务"

#: common/rpackagefilter.cc:194 gtk/window_preferences.glade.strings:37
#: gtk/window_setopt.glade.strings:11
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: common/rpackagefilter.cc:195 gtk/window_find.glade.strings:15
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "    　　版本"

#: common/rpackagefilter.cc:196 gtk/rgmainwindow.cc:2206
#: gtk/window_find.glade.strings:16 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:69
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:69
#: gtk/window_preferences.glade.strings:39
msgid "Description"
msgstr "软件包描述"

#: common/rpackagefilter.cc:197 gtk/rgmainwindow.cc:1354
#: gtk/window_find.glade.strings:17
msgid "Maintainer"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:198 gtk/window_find.glade.strings:18
msgid "Depends"
msgstr "依赖"

#: common/rpackagefilter.cc:199 gtk/window_find.glade.strings:19
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: common/rpackagefilter.cc:200
msgid "Conflicts"
msgstr "不兼容"

#: common/rpackagefilter.cc:201
msgid "Replaces"
msgstr "取代"

#: common/rpackagefilter.cc:202
msgid "WeakDepends"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:203
msgid "ReverseDepends"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:633
#, fuzzy, c-format
msgid "could not open ReducedView file %s"
msgstr ":无法打开显示"

#: common/rpackagefilter.cc:660
#, c-format
msgid "Bad regular expression '%s' in ReducedView file."
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:729
msgid "empty filter name!? should _never_ happen, please report"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:734
msgid "filter name is longer than 55 chars!? Will be truncated.Please report"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:215
msgid "Search Filter"
msgstr "搜索筛选器"

#: common/rpackagelister.cc:222 common/rpackagelister.cc:813
#: gtk/window_filters.glade.strings:18
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: common/rpackagelister.cc:229
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: common/rpackagelister.cc:237
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: common/rpackagelister.cc:243
msgid "Reduced View"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:251
msgid "Upgradable"
msgstr "可升级"

#: common/rpackagelister.cc:258 gtk/window_filters.glade.strings:26
msgid "Broken"
msgstr "安装不完整"

#: common/rpackagelister.cc:267
msgid "Programmed Changes"
msgstr "将要进行的修改"

#: common/rpackagelister.cc:274 gtk/window_filters.glade.strings:28
msgid "New in archive"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:282 gtk/window_filters.glade.strings:34
#, fuzzy
msgid "Residual config"
msgstr "已删除但尚存旧配置文件的软件包"

#: common/rpackagelister.cc:290
msgid "Pkg with Debconf"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:297
#, fuzzy
msgid "Obsolete or locally installed"
msgstr "未安装"

#: common/rpackagelister.cc:418 common/rpackagelister.cc:421
#: common/rpackagelister.cc:437
msgid "Internal error recalculating dependency cache."
msgstr "重新计算相依关系时出现内部错误。"

#: common/rpackagelister.cc:491
#, fuzzy
msgid "Package "
msgstr "软件包"

#: common/rpackagelister.cc:491
msgid " has no section?!"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:646
msgid "Internal Error, AllUpgrade broke stuff"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:660
#, fuzzy
msgid "dist upgrade Failed"
msgstr "全面升级(_D)"

#: common/rpackagelister.cc:805
#, fuzzy
msgid "New in repository"
msgstr "添加软件库"

#: common/rpackagelister.cc:808
msgid "Obsolete and locally installed"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:811 gtk/window_filters.glade.strings:16
#, fuzzy
msgid "Installed and upgradeable"
msgstr "已安装并可升级的软件包"

#: common/rpackagelister.cc:816
#, fuzzy
msgid "Not installed (residual config)"
msgstr "已删除但尚存旧配置文件的软件包"

#: common/rpackagelister.cc:818 gtk/window_filters.glade.strings:14
#, fuzzy
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: common/rpackagelister.cc:1378
msgid "Unable to lock the list directory"
msgstr "无法锁定列表目录"

#: common/rpackagelister.cc:1400
msgid ""
"Release files for some repositories could not be retrieved or authenticated. "
"Such repositories are being ignored."
msgstr "无法检索或验证某些软件库的 Release 文件，暂时忽略那些软件库。"

#: common/rpackagelister.cc:1432
msgid ""
"Some index files failed to download, they have been ignored, or old ones "
"used instead."
msgstr "一些索引文件下载失败。它们已被忽略，或暂由较旧文件代替。"

#: common/rpackagelister.cc:1457 common/rpackagelister.cc:1461
#: gtk/rgrepositorywin.cc:291
#, fuzzy
msgid "Ignoring invalid record(s) in sources.list file!"
msgstr "无法读取 sources.list 软件库来源列表文件"

#: common/rpackagelister.cc:1498
#, fuzzy
msgid "Failed to fetch "
msgstr "撷取 hash 文件失败: "

#: common/rpackagelister.cc:1518
msgid "Some of the packages could not be retrieved from the server(s).\n"
msgstr "有些软件包未能从服务器检索。\n"

#: common/rpackagelister.cc:1521
msgid "Do you want to continue, ignoring these packages?"
msgstr "您想忽略这些软件包，继续进行吗?"

#: common/rpackagelister.cc:1528
#, fuzzy
msgid "Unable to correct missing packages"
msgstr "无法更正缺少的软件包"

#: common/rpackagelister.cc:1591
msgid "Unable to lock the download directory"
msgstr "无法锁定下载区目录"

#: common/rpackagelister.cc:1694
#, fuzzy, c-format
msgid "Line %u too long in selection file."
msgstr "自动选择升级软件包失败。"

#: common/rpackagelister.cc:1708 common/rpackagelister.cc:1712
#, c-format
msgid "Malformed line %u in selection file"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:1724
msgid "Setting selections..."
msgstr ""

#: common/rpmindexcopy.cc:119
msgid "Couldn't fork bzip2"
msgstr ""

#: common/rpmindexcopy.cc:139
msgid "bzip2 failed, perhaps the disk is full."
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:57
#, fuzzy
msgid "Usage: synaptic [options]\n"
msgstr "配置 Synaptic 选项"

#: gtk/gsynaptic.cc:58
msgid "-h   This help text\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:59
msgid "-r   Open in the repository screen\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:60
msgid "-f=? Give a alternative filter file\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:61
msgid "-i=? Start with the initialFilter with the number given\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:62
msgid "-o=? Set an arbitary configuration option, eg -o dir::cache=/tmp\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:172
msgid "You must run this program as the root user."
msgstr "您必须以 root 用户身份运行此程序。"

#: gtk/rgcdscanner.cc:61
#, fuzzy
msgid "Scanning CD-ROM"
msgstr "正在挂载 CD-ROM..."

#: gtk/rgcdscanner.cc:94
msgid "Invalid disc name!"
msgstr ""

#: gtk/rgchangeswindow.cc:68 gtk/rgsummarywindow.cc:277
msgid "Package changes"
msgstr "软件包更改"

#: gtk/rgchangeswindow.cc:100
#, fuzzy
msgid "To be marked for removal"
msgstr "已标记要删除的软件包"

#: gtk/rgchangeswindow.cc:114
#, fuzzy
msgid "To be marked for upgrade"
msgstr "将会升级的软件包"

#: gtk/rgchangeswindow.cc:128
#, fuzzy
msgid "To be marked for installation"
msgstr "标记软件包，预备安装或升级"

#: gtk/rgchangeswindow.cc:142 gtk/rgsummarywindow.cc:138
msgid "To be kept back"
msgstr "将会维持原状不升级的软件包"

#: gtk/rgpreferenceswindow.cc:138 gtk/rgzvtinstallprogress.cc:72
#: gtk/rgmainwindow.cc:3327
msgid "An error occurred while saving configurations."
msgstr "保存配置时发生错误。"

#: gtk/rgpreferenceswindow.cc:355
msgid "Color selection"
msgstr ""

#: gtk/rgpreferenceswindow.cc:462
#, fuzzy
msgid "Set preferences"
msgstr "首选项"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:63
msgid "Fetching Files"
msgstr "取得文件中"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:91
msgid "Size"
msgstr "文件大小"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:98
msgid "URL"
msgstr "下载网址"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:129
msgid "Please insert the disk labeled:\n"
msgstr "请把标签为：\n"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:129
msgid ""
"\n"
"in drive "
msgstr ""
"\n"
"的光盘插入光驱 "

#: gtk/rgfetchprogress.cc:210
#, c-format
msgid "%-3li/%-3li files    %4sB/s   ETA %6s\n"
msgstr "%-3li/%-3li 文件    %4sB/s   尚余 %6s\n"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:217
msgid "(stalled)\n"
msgstr "(停顿)\n"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:229
msgid "[Working] "
msgstr "[工作中]"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:234
msgid "[Receiving] "
msgstr "[接收中]"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:303
msgid "Queued"
msgstr "已列队"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:306
msgid "Done"
msgstr "已下载"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:309
msgid "Hit"
msgstr "已有"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:312
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: gtk/rgfiltermanager.cc:47
msgid "Package Filters"
msgstr "软件包筛选器"

# 译注: Do (Include|Exclude)
#: gtk/rgfiltermanager.cc:180
msgid "Do"
msgstr "选择..."

#: gtk/rgfiltermanager.cc:186
msgid "What"
msgstr ""

#: gtk/rgfiltermanager.cc:213
#, fuzzy
msgid "Available Tags"
msgstr "最新版本"

#: gtk/rgfiltermanager.cc:226
#, fuzzy
msgid "Included Tags"
msgstr "包括"

#: gtk/rgfiltermanager.cc:238
#, fuzzy
msgid "Excluded Tags"
msgstr "不包括"

#: gtk/rgfiltermanager.cc:974
msgid "A New Filter"
msgstr "新筛选器"

#: gtk/rginstallprogress.cc:41
#, fuzzy
msgid "Package Manager output"
msgstr "软件包更改"

#: gtk/rginstallprogress.cc:81
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\n"
"While installing package %s:\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"已安装软件包:\n"

#: gtk/rginstallprogress.cc:85
msgid ""
"\n"
"While preparing for installation:\n"
"\n"
msgstr ""

#: gtk/rginstallprogress.cc:257 gtk/rgzvtinstallprogress.cc:112
msgid "Performing Changes"
msgstr "正在进行修改"

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:53
#, fuzzy
msgid "Package Manager running"
msgstr "软件包更改"

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:60
msgid ""
"\n"
"Update finished - You can close the window now"
msgstr ""

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:62
msgid ""
"\n"
"Update failed - Scroll in this buffer to see what went wrong"
msgstr ""

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:86
#, fuzzy
msgid "Package Manager finished"
msgstr "软件包更改"

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:95
msgid "Can't close, Package Manager still runing"
msgstr ""

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:145
#, fuzzy
msgid "Close dialog after Package Manager is finished"
msgstr "dpkg 运行完毕后自由关闭此对话框"

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:188
msgid "can't fork children, so I die"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:86
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: gtk/rgmainwindow.cc:87
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: gtk/rgmainwindow.cc:88
msgid "Critical"
msgstr "重大更新"

#: gtk/rgmainwindow.cc:89
msgid "Security"
msgstr "安全更新"

#: gtk/rgmainwindow.cc:171 gtk/rgmainwindow.cc:184 gtk/rgmainwindow.cc:227
msgid " not found"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:213
msgid "gtk_tree_model_get returned no text"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:237
msgid "clickedRecInstall called with invalid parm: "
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:520
msgid ""
"No libgnome-perl installed\n"
"\n"
"You have to install libgnome-perl to use dpkg-reconfigure with synaptic"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:526
msgid "Starting dpkg-reconfigure"
msgstr ""

#. cout << "RGMainWindow::pkgHelpClicked()" << endl;
#: gtk/rgmainwindow.cc:538
#, fuzzy
msgid "Starting package help"
msgstr "更新软件包列表缓存 (apt-get update)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:639
msgid "Retrieving Index Files"
msgstr "正在检索索引文件"

#: gtk/rgmainwindow.cc:641
msgid "Updating Package Lists from Servers..."
msgstr "从服务器更新软件包列表..."

#: gtk/rgmainwindow.cc:651 gtk/rgmainwindow.cc:859 gtk/rgmainwindow.cc:1441
#: gtk/rgmainwindow.cc:1961 gtk/rgmainwindow.cc:2010
#, c-format
msgid "Can't write %s"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:674 gtk/rgmainwindow.cc:927 gtk/rgmainwindow.cc:1466
#: gtk/rgmainwindow.cc:1913
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't read %s"
msgstr "无法读取目录 %s"

#: gtk/rgmainwindow.cc:742
msgid "Dependency problem resolver failed."
msgstr "未能解决相依性问题。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:744
msgid "Dependency problems successfully fixed."
msgstr "相依性问题成功修正了。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:759 gtk/rgmainwindow.cc:791
msgid ""
"Automatic upgrade selection not possible\n"
"with broken packages. Please fix them first."
msgstr ""
"系统上仍有软件包安装不完整或相依关系有问题，\n"
"所以未能自动选择升级软件包。请先修正问题。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:765
msgid "Performing automatic selection of upgradadable packages..."
msgstr "正在自动选择可升级软件包..."

#: gtk/rgmainwindow.cc:773
msgid "Automatic selection of upgradadable packages done."
msgstr "自动选择可升级软件包完成。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:775
msgid "Automatic upgrade selection failed."
msgstr "自动选择升级软件包失败。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:797
msgid "Performing selection for distribution upgrade..."
msgstr "正在为全面升级自动选择软件包..."

#: gtk/rgmainwindow.cc:806
msgid "Selection for distribution upgrade done."
msgstr "为全面升级自动选择软件包完成。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:808
msgid "Selection for distribution upgrade failed."
msgstr "为全面升级自动选择软件包失败。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:827
msgid ""
"Operation not possible with broken packages.\n"
"Please fix them first."
msgstr ""
"系统上仍有软件包安装不完整或相依关系有问题，\n"
"未能进行这项操作。请先修正问题。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:846
msgid "Performing selected changes... this may take a while"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:850
msgid "Retrieving Package Files"
msgstr "正在检索软件包文件"

#: gtk/rgmainwindow.cc:909
msgid "Do you want to quit Synaptic?"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:952 gtk/rgmainwindow.cc:1367 gtk/rgmainwindow.cc:1376
#: gtk/rgmainwindow.cc:1380
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1057
msgid "Package is installed."
msgstr "软件包已安装。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1059
msgid "Package is not installed."
msgstr "此软件包没有安装。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1063
msgid "Package will be installed."
msgstr "此软件包将会被安装。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1069
msgid "Package will be upgraded."
msgstr "此软件包将会被升级。"

#. not handled yet
#: gtk/rgmainwindow.cc:1074
msgid "OH SHIT!!"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:1079
msgid "Package will be uninstalled."
msgstr "此软件包将会被解除安装。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1082
msgid "Package is broken."
msgstr "此软件包未完整安装。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1093 gtk/rgmainwindow.cc:1116
msgid "Package is pinned."
msgstr "此软件包目前被设为永不更新。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1096
msgid "Package is new."
msgstr "这是新的软件包。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1121
msgid "Broken dependencies."
msgstr "相依关系有问题。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1334 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:91
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:91
msgid "_Install"
msgstr "安装(_I)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1337
msgid "_Upgrade"
msgstr "升级(_U)"

#. XXX Why this is commented out? mvo: because we don't support vendor()
#. in rpackage yet
#. appendTag(bufPtr, bufSize, _("Vendor"), utf8(pkg->vendor()));
#.
#. installed version info
#: gtk/rgmainwindow.cc:1362
msgid ""
"\n"
"Installed Package:\n"
msgstr ""
"\n"
"已安装软件包:\n"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1364 gtk/rgmainwindow.cc:1372
msgid "    Version"
msgstr "    　　版本"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1366 gtk/rgmainwindow.cc:1375
msgid "    Size"
msgstr "    安装大小"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1370
msgid ""
"\n"
"Available Package:\n"
msgstr ""
"\n"
"最新版软件包:\n"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1379
msgid "    Package Size"
msgstr "    软件包大小"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1652
msgid ""
"The selected package couldn't be installed/upgraded.\n"
"\n"
"This is most probably caused by unmet dependencies that are not available in "
"any repository."
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:1930
#, fuzzy
msgid "Open changes"
msgstr "软件包更改"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2027
#, fuzzy
msgid "Save changes"
msgstr "软件包更改"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2043
msgid "Save full state, not only changes"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:2128 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:19
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:19
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2147
#, fuzzy
msgid "Installed Version"
msgstr "已安装"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2163
#, fuzzy
msgid "Available Version"
msgstr "最新版本"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2189
msgid "Inst. Size"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:2408 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:51
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:51
msgid "Update package cache"
msgstr "更新软件包列表缓存 (apt-get update)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2412 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:53
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:53
msgid "Mark packages for upgrade, except those with new dependencies"
msgstr "标记可升级的软件包，但不包括有新相依关系的软件包 (apt-get upgrade)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2416 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:55
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:55
msgid ""
"Upgrade installed distribution, including packages with new dependencies"
msgstr "升级已安装的发行版本，包括有新相依关系的软件包 (apt-get dist-upgrade)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2420 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:57
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:57
msgid "Commit (and download if necessary) selected changes on packages"
msgstr "实行已选择对软件包的更改，并有需要时下载软件包"

#: gtk/rgmainwindow.cc:3051
msgid "Do you want to add another CD-ROM?"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:3077
msgid ""
"Removing this package may render the system unusable.\n"
"Are you sure you want to do that?"
msgstr ""
"删除这个软件包或会导致您的系统完全失效。\n"
"您确定要那样做吗?"

#: gtk/rgmainwindow.cc:3237
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%i packages listed, %i installed, %i broken. %i to install/upgrade, %i to "
"remove; %sB will be freed"
msgstr ""
"列表共有 %1$i 个软件包，已安装 %2$i 个，坏的有 %3$i 个。将安装/升级 %4$i 个软"
"件包，删除 %5$i 个软件包；将%7$s %6$sB 磁盘空间。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:3241
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%i packages listed, %i installed, %i broken. %i to install/upgrade, %i to "
"remove; %sB will be used"
msgstr ""
"列表共有 %1$i 个软件包，已安装 %2$i 个，坏的有 %3$i 个。将安装/升级 %4$i 个软"
"件包，删除 %5$i 个软件包；将%7$s %6$sB 磁盘空间。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:3270 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:62
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:62
msgid "All Packages"
msgstr "全部软件包"

#: gtk/rgmainwindow.cc:3352
msgid ""
"The debtags database is not installed\n"
"\n"
"Please call \"debtags update\" in a shell to get the database\n"
"\n"
"Sorry for this inconvenience, it will go away in one of the next versions "
"(patches are welcome)!"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:3392
#, fuzzy
msgid ""
"There are unsaved changes. Are you sure\n"
"you want to quit Synaptic?"
msgstr "更改尚未保存，您确定要离开 Synaptic 吗?"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:95
msgid "Setup Repositories"
msgstr "设置软件库"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:120
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "停用"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:130
msgid "Type"
msgstr "种类"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:139
msgid "Vendor"
msgstr "发行商"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:148 gtk/window_repositories.glade.strings:14
msgid "URI"
msgstr "网址"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:157 gtk/window_repositories.glade.strings:15
msgid "Distribution"
msgstr "发行版本"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:166 gtk/window_repositories.glade.strings:16
msgid "Section(s)"
msgstr "组别"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:232 gtk/rgrepositorywin.cc:340
#: gtk/window_repositories.glade.strings:12
msgid "(no vendor)"
msgstr "(无特定包装商)"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:295
msgid "Cannot read vendors.list file"
msgstr "无法读取 vendors.list 软件包包装商列表文件"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:452
msgid "Unknown source type"
msgstr "软件包来源种类未知"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:80
msgid "(ESSENTIAL) to be removed"
msgstr "(必需软件包) 将会被删除"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:96
msgid "To be removed"
msgstr "将会删除的软件包"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:110
msgid "To be upgraded"
msgstr "将会升级的软件包"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:124
msgid "To be installed"
msgstr "将会新安装的软件包"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:203
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: (ESSENTIAL) will be Removed\n"
msgstr ": (必需软件包) 将会被删除\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:210
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: will be Removed\n"
msgstr ": 将会被删除\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:217
#, fuzzy, c-format
msgid "%s %s: will be Upgraded to %s\n"
msgstr ": 将会升级到 "

#: gtk/rgsummarywindow.cc:224
#, fuzzy, c-format
msgid "%s %s: will be Installed\n"
msgstr ": 将会被安装\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:246
msgid "Operation Summary"
msgstr "操作摘要"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:289
msgid "Perform package download only."
msgstr "只下载软件包，不安装。"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:297
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细资料"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:302 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:18
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:18
msgid "Proceed"
msgstr "进行"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:308
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:335
msgid "packages"
msgstr "软件包"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:335
msgid "package"
msgstr "软件包"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:339
#, c-format
msgid "%d %s were held;\n"
msgstr "%d 个%s维持原状；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:342
#, c-format
msgid "%d %s were kept back and not upgraded;\n"
msgstr "%d 个%s维持原状不升级；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:345
#, c-format
msgid "%d new %s will be installed;\n"
msgstr "将会新安装 %d 个%s；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:348
#, c-format
msgid "%d %s will be upgraded;\n"
msgstr "将会升级 %d 个%s；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:351
#, c-format
msgid "%d %s will be removed;\n"
msgstr "将会删除 %d 个%s；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:354
#, c-format
msgid "WARNING: %d essential %s will be removed!\n"
msgstr "警告: %d 个必要的%s将会被删除!\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:361
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%sB will be used after finished.\n"
msgstr ""
"\n"
"完成后将使用 %sB 磁盘空间。\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:363
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%sB will be freed after finished.\n"
msgstr ""
"\n"
"完成后将释放 %sB 磁盘空间。\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:376
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%sB need to be downloaded."
msgstr ""
"\n"
"需要下载 %sB。"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:403
msgid ""
"Essential packages will be removed.\n"
"That can render your system unusable!!!\n"
msgstr ""
"将要删除系统必需的软件包。\n"
"那样会令您的系统不能使用!!!\n"

#. ignore some stupid error messages
#: gtk/rguserdialog.cc:129
msgid "Tried to dequeue a fetching object"
msgstr ""

#: gtk/rgfindwindow.cc:108 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:40
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:40
#, fuzzy
msgid "Find tool"
msgstr "查找文字:"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/rgsetoptwindow.cc:63 gtk/window_setopt.glade.strings:7
msgid "Set generic option"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_about.glade.strings:7
msgid "About"
msgstr "关於"

#: gtk/window_about.glade.strings:8
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Copyright (c) 2001-2003 Conectiva S/A\n"
"Copyright (c) 2002,2003 Michael Vogt\n"
"\n"
"Authors:\n"
"Alfredo K. Kojima <kojima@windowmaker.org>\n"
"Gustavo Niemeyer <niemeyer@conectiva.com>\n"
"Michael Vogt <mvo@debian.org>\n"
"\n"
"More information on http://www.nongnu.org/synaptic\n"
"\n"
"This software is licensed under the terms of the\n"
"GNU General Public License, Version 2\n"
msgstr ""
"\n"
"版权所有 (c) 2001 Alfredo K. Kojima\n"
"　　　　 (c) 2002, 2003 Michael Vogt\n"
"\n"
"作者：Alfredo K. Kojima <kojima@windowmaker.org>\n"
"　　　Gustavo Niemeyer <niemeyer@conectiva.com>\n"
"　　　Michael Vogt <mvo@debian.org> \n"
"\n"
"图标从 KDE 取得，谨此致谢。\n"
"APT 后端：Jason Gunthorpe <jgg@debian.org>\n"
"界面汉化：即时系统科研有限公司 ThizLinux Laboratory Ltd.\n"
"\n"
"本软件是以 GNU 通用公共许可证 (第二版) 的条款发行的。\n"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_find.glade.strings:7
msgid "Advanced search"
msgstr ""

#: gtk/window_find.glade.strings:8
#, fuzzy
msgid "<b>String</b>"
msgstr "动作"

#: gtk/window_find.glade.strings:9 gtk/window_find.glade.strings:13
#: gtk/window_preferences.glade.strings:9
#: gtk/window_preferences.glade.strings:12
#: gtk/window_preferences.glade.strings:21
#: gtk/window_preferences.glade.strings:26
#: gtk/window_preferences.glade.strings:33
#: gtk/window_preferences.glade.strings:41
#, fuzzy
msgid "    "
msgstr "    　日期"

#: gtk/window_find.glade.strings:10
#, fuzzy
msgid "Text: "
msgstr "找下一个"

#: gtk/window_find.glade.strings:11 gtk/window_main_hpaned.glade.strings:64
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:64
#: gtk/window_disc_name.glade.strings:9 gtk/window_setopt.glade.strings:8
#: gtk/window_setopt.glade.strings:9 gtk/window_filters.glade.strings:8
#: gtk/window_filters.glade.strings:52 gtk/window_filters.glade.strings:54
#: gtk/window_repositories.glade.strings:17
#: gtk/window_repositories.glade.strings:18
#: gtk/window_repositories.glade.strings:19
msgid "*"
msgstr "*"

#: gtk/window_find.glade.strings:12
#, fuzzy
msgid "<b>Included fields</b>"
msgstr "包括"

#: gtk/window_find.glade.strings:14
#, fuzzy
msgid "Package name"
msgstr "软件包名称"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_fetch.glade.strings:7
msgid "window1"
msgstr ""

#: gtk/window_fetch.glade.strings:8
msgid "label43"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:7
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:7
msgid "Synaptic"
msgstr "Synaptic “新立得”"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:8
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:8
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:9
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:9
#, fuzzy
msgid "_Read Selections"
msgstr "组别"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:10
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:10
#, fuzzy
msgid "_Save Selections"
msgstr "组别"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:11
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:11
msgid "Save Selections _As"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:12
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:12
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:13
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:13
msgid "Update Package Entries"
msgstr "更新软件包列表 (apt-get update)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:14
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:14
msgid "Add CD-ROM"
msgstr "加 CD-ROM"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:15
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:15
msgid "Fix Broken Packages"
msgstr "修正未完整安装的软件包 (apt-get -f install)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:16
#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:22
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:16
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:22
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:17
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:17
msgid "Distribution Upgrade"
msgstr "全面升级 (apt-get dist-upgrade)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:20
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:20
msgid "Keep"
msgstr "维持原状"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:21
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:21
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:23
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:23
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:24
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:24
#: gtk/window_preferences.glade.strings:18
msgid "Purge"
msgstr "彻底铲除 (Purge)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:25
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:25
#, fuzzy
msgid "Remove with dependencies"
msgstr "删除依赖此软件包的软件包"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:26
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:26
msgid "Hold"
msgstr "保留永不更新 (Hold)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:27
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:27
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:28
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:28
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:29
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:29
msgid "All packages"
msgstr "全部软件包"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:30
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:30
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:31
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:31
msgid "View"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:32
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:32 gtk/window_filters.glade.strings:67
#, fuzzy
msgid "Expand all"
msgstr "升级(_G)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:33
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:33
msgid "Collapse all   "
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:34
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:34 gtk/window_filters.glade.strings:61
#, fuzzy
msgid "Section tree"
msgstr "组别"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:35
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:35 gtk/window_filters.glade.strings:62
msgid "Alphabetic tree"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:36
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:36 gtk/window_filters.glade.strings:63
#, fuzzy
msgid "Status tree"
msgstr "状态"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:37
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:37 gtk/window_filters.glade.strings:64
msgid "Flat list"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:38
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:38
#, fuzzy
msgid "Tag tree"
msgstr "状态"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:39
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:39
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:41
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:41
msgid "_Settings"
msgstr "设置(_S)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:42
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:42
msgid "_Repositories"
msgstr "软件库(_R)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:43
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:43
msgid "Set _generic option"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:44
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:44
msgid "Toolbar"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:45
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:45
msgid "Pixmaps"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:46
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:46
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "找下一个"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:47
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:47
msgid "Both"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:48
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:48
msgid "Hide"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:49
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:49
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:50
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:50
msgid "About..."
msgstr "关於..."

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:52
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:52
msgid "Update _List"
msgstr "更新列表(_L)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:54
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:54
msgid "Up_grade all"
msgstr "升级(_G)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:56
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:56
msgid "_Dist Upgrade"
msgstr "全面升级(_D)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:58
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:58
msgid "_Proceed"
msgstr "进行(_P)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:59
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:59
msgid "Open package filter editor"
msgstr "打开软件包筛选编辑器"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:60
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:60
msgid "Filters..."
msgstr "筛选器..."

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:61
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:61
msgid "Select package filter"
msgstr "选择软件包筛选器"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:63
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:63
msgid "Find Package"
msgstr "查找软件包"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:65
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:65
#, fuzzy
msgid "Next match"
msgstr "没有匹配的软件包。"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:66
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:66
msgid "Search again from the beginning"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:67
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:67
msgid " "
msgstr " "

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:68
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:68
msgid "Information"
msgstr "软件包信息"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:70
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:70
msgid "What it depends on"
msgstr "所依赖的软件包"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:71
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:71
msgid "What depends on it"
msgstr "依赖此软件包的其他软件包"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:72
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:72
msgid "What it would depend on"
msgstr "它会依赖的软件包"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:73
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:73
#, fuzzy
msgid "What it provides"
msgstr "提供"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:74
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:74
msgid "Suggested and Recommended"
msgstr "建议和推荐"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:75
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:75
msgid "label_dep_info"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:76
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:76
msgid "label53"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:77
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:77
msgid "label54"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:78
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:78
msgid "label_availdep_info"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:79
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:79
msgid "label55"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:80
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:80
msgid "label68"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:81
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:81
#: gtk/window_preferences.glade.strings:59
#, fuzzy
msgid "Install:"
msgstr "安装"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:82
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:82
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:83
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:83
#, fuzzy
msgid "Suggested"
msgstr "建议"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:84
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:84
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "删除"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:85
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:85
msgid "label56"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:86
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:86
msgid "Dependencies"
msgstr "此软件包依赖的软件包"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:87
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:87
#, fuzzy
msgid "Installed Files"
msgstr "已安装"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:88
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:88
msgid "Keep selected package as is in the system, unmarking selections over it"
msgstr "把已选的软件包维持原状，取消已有的选择标记"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:89
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:89
msgid "_Keep"
msgstr "维持原状(_K)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:90
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:90
msgid "Mark selected package for installation/upgrade"
msgstr "标记软件包，预备安装或升级"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:92
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:92
msgid "Mark selected package for removal from system"
msgstr "标记软件包，预备从系统删除"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:93
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:93
msgid "_Remove"
msgstr "删除(_R)"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:94
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:94
msgid "Never upgrade this package"
msgstr "永不升级此软件包"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:95
#, fuzzy
msgid "Hold package"
msgstr "永不升级"

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:96
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:96
msgid "Reconfigure"
msgstr ""

#: gtk/window_main_hpaned.glade.strings:97
#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:97
msgid "Show Pkg Help"
msgstr "显示软件包帮助"

#: gtk/window_main_vpaned.glade.strings:95
#, fuzzy
msgid "Hold pkg"
msgstr "永不升级"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_changes.glade.strings:7
#, fuzzy
msgid "Confirm changes"
msgstr "正在进行修改"

#: gtk/window_changes.glade.strings:8
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Mark further required changes?</span>"
msgstr ""

#: gtk/window_changes.glade.strings:9
msgid ""
"Your selected changes also affect other packages. The following changes are "
"required to proceed."
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_preferences.glade.strings:7
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:8
#, fuzzy
msgid "<b>General</b>"
msgstr "一般信息"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:10
#, fuzzy
msgid "Use regular expressions when searching or matching"
msgstr "搜索或匹配时使用正规表达式"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:11
#, fuzzy
msgid "<b>Actions</b>"
msgstr "动作"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:13
msgid "Use terminal window when running the package manager"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:14
msgid "Ask to quit after proceeding"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:15
msgid "Number of possible undo operations:"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:16
msgid "Default delete action: "
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:17
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:19
#, fuzzy
msgid "Delete with dependencies"
msgstr "删除依赖此软件包的软件包"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:20
#, fuzzy
msgid "<b>Dependecies</b>"
msgstr "此软件包依赖的软件包"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:22
msgid "Ask when more packages are going to be affected by some action"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:23
#, fuzzy
msgid "Automatically select recommended packages on actions"
msgstr "自动选择可升级软件包完成。"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:24
msgid "General"
msgstr "一般信息"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:25
#, fuzzy
msgid "<b>Temporary files</b>"
msgstr "一般信息"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:27
msgid "Leave downloaded packages in the cache"
msgstr "把已下载的软件包留在缓存里"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:28
msgid "Delete downloaded packages after installation"
msgstr "安装后删除已下载的软件包"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:29
msgid "Delete obsolete packages from cache"
msgstr "删除缓存里过旧的软件包"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:30
msgid "Clean cache now"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:31
msgid "Temporary Files"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:32
msgid "<b>Column order</b>"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:35
#, fuzzy
msgid "Installed version"
msgstr "已安装"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:36
#, fuzzy
msgid "Installed size"
msgstr "已安装"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:38
#, fuzzy
msgid "Available version"
msgstr "最新版本"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:40
#, fuzzy
msgid "<b>Colors</b>"
msgstr "色彩"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:42
#, fuzzy
msgid "Use colors in main package list"
msgstr ""
"软件包主列表使用色彩表示\n"
"(要重新启动程序后才生效)"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:43
#: gtk/window_preferences.glade.strings:44
#: gtk/window_preferences.glade.strings:45
#: gtk/window_preferences.glade.strings:49
#: gtk/window_preferences.glade.strings:50
#: gtk/window_preferences.glade.strings:51
#: gtk/window_preferences.glade.strings:55
#: gtk/window_preferences.glade.strings:56
#: gtk/window_preferences.glade.strings:57
#, fuzzy
msgid "color"
msgstr "色彩"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:46
#, fuzzy
msgid "Broken:"
msgstr "安装不完整"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:47
#, fuzzy
msgid "New:"
msgstr "添加"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:48
#, fuzzy
msgid "Pin:"
msgstr "标记为永不升级的软件包"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:52
#, fuzzy
msgid "Downgrade:"
msgstr "升级"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:53
#, fuzzy
msgid "Upgrade:"
msgstr "升级"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:54
#, fuzzy
msgid "Held:"
msgstr "保留永不更新 (Hold)"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:58
#, fuzzy
msgid "Keep:"
msgstr "维持原状"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:60
#, fuzzy
msgid "Remove:"
msgstr "删除"

#: gtk/window_preferences.glade.strings:61
msgid "Columns and Colors"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:62
msgid "<b>Synaptic Layout</b>"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:63
msgid ""
"1 = Information area\n"
"2 = Package List\n"
"\n"
"Note: You need to restart synaptic to see the new layout"
msgstr ""

#: gtk/window_preferences.glade.strings:67
msgid "Layout"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_disc_name.glade.strings:7
#, fuzzy
msgid "Disc name"
msgstr "更换光盘"

#: gtk/window_disc_name.glade.strings:8
msgid "Enter the disc name"
msgstr ""

#: gtk/window_setopt.glade.strings:10
msgid "Value"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_filters.glade.strings:7
msgid "Filter Manager"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:9
#, fuzzy
msgid "Include only selected sections"
msgstr "只包括已选的组别"

#: gtk/window_filters.glade.strings:10
#, fuzzy
msgid "Exclude selected packages"
msgstr "不包括已选的组别"

#: gtk/window_filters.glade.strings:11
msgid "by Section"
msgstr "按组别筛选"

#: gtk/window_filters.glade.strings:12
#, fuzzy
msgid "Include packages that are ..."
msgstr "包括以下状态的软件包..."

#: gtk/window_filters.glade.strings:13
#, fuzzy
msgid "Packages that are not installed"
msgstr "此软件包没有安装。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:15
msgid "Packages that are installed and there is a newer version available"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:17
msgid "Packages that are install and up to date"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:19
#, fuzzy
msgid "Packages that will be keept"
msgstr "此软件包将会被升级。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:20
#, fuzzy
msgid "Marked to keep"
msgstr "已标记要保留的软件包"

#: gtk/window_filters.glade.strings:21
#, fuzzy
msgid "Packages that will be installed or upgraded"
msgstr "此软件包将会被安装。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:22
msgid "Marked to Install/Upgrade"
msgstr "已标记要安装或升级的软件包"

#: gtk/window_filters.glade.strings:23
#, fuzzy
msgid "Packages that will be removed"
msgstr "此软件包将会被升级。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:24
#, fuzzy
msgid "Marked to remove"
msgstr "已标记要删除的软件包"

#: gtk/window_filters.glade.strings:25
#, fuzzy
msgid "Packages that are broken"
msgstr "此软件包未完整安装。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:27
msgid "Packages that are new in the repository since that last \"Update\" "
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:29
#, fuzzy
msgid "Packages that will never be upgraded"
msgstr "此软件包将会被升级。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:30
msgid "Pinned"
msgstr "标记为永不升级的软件包"

#: gtk/window_filters.glade.strings:31
msgid "Library packages that are no longer needed (needs deborphan to work)"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:32
msgid "Orphaned"
msgstr "再没有人维护的“孤儿”软件包"

#: gtk/window_filters.glade.strings:33
msgid "Packages that are removed and still have config files on the system"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:35
msgid "Packages that are not available in any repository"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:36
#, fuzzy
msgid "Not (no longer) installable"
msgstr "未安装"

#: gtk/window_filters.glade.strings:37
#, fuzzy
msgid "Select all"
msgstr "删除"

#: gtk/window_filters.glade.strings:38
#, fuzzy
msgid "Select none"
msgstr "删除"

#: gtk/window_filters.glade.strings:39
msgid "by Status"
msgstr "按状态筛选"

#: gtk/window_filters.glade.strings:40 gtk/window_filters.glade.strings:55
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: gtk/window_filters.glade.strings:41 gtk/window_filters.glade.strings:56
msgid "Exclude"
msgstr "不包括"

#: gtk/window_filters.glade.strings:42
#, fuzzy
msgid "are named"
msgstr "名称为"

#: gtk/window_filters.glade.strings:43
#, fuzzy
msgid "in Version"
msgstr "    　　版本"

#: gtk/window_filters.glade.strings:44
#, fuzzy
msgid "in decription"
msgstr "描述为"

#: gtk/window_filters.glade.strings:45
msgid "in Maintainer"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:46
#, fuzzy
msgid "depends on"
msgstr "依赖软件包为"

#: gtk/window_filters.glade.strings:47
#, fuzzy
msgid "provides"
msgstr "提供"

#: gtk/window_filters.glade.strings:48
#, fuzzy
msgid "conflicts with"
msgstr "不兼容软件包为"

#: gtk/window_filters.glade.strings:49
#, fuzzy
msgid "relaces"
msgstr "取代"

#: gtk/window_filters.glade.strings:50
#, fuzzy
msgid "suggests or recommends"
msgstr "建议或推荐的软件包为"

#: gtk/window_filters.glade.strings:51
#, fuzzy
msgid "reverse depends"
msgstr "反向依赖的软件包为"

#: gtk/window_filters.glade.strings:53
msgid "by Package"
msgstr "按软件包信息筛选"

#: gtk/window_filters.glade.strings:57
#, fuzzy
msgid "by Tags"
msgstr "按状态筛选"

#: gtk/window_filters.glade.strings:58
msgid "Change View for this filter:"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:59
msgid "Change View: "
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:60 gtk/window_filters.glade.strings:66
#, fuzzy
msgid "Leave unchanged"
msgstr "软件包更改"

#: gtk/window_filters.glade.strings:65
msgid "Manipulate Tree: "
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:68
msgid "Collapse all"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:69
msgid "View Mode"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_repositories.glade.strings:7
msgid "Repositories"
msgstr "软件库"

#: gtk/window_repositories.glade.strings:8
msgid "deb"
msgstr ""

#: gtk/window_repositories.glade.strings:9
msgid "deb-src"
msgstr ""

#: gtk/window_repositories.glade.strings:10
msgid "rpm"
msgstr ""

#: gtk/window_repositories.glade.strings:11
msgid "rpm-src"
msgstr ""

#: gtk/window_repositories.glade.strings:13
#, fuzzy
msgid "Vendors"
msgstr "发行商"

#~ msgid "freed"
#~ msgstr "释放"

#~ msgid "used"
#~ msgstr "使用"

#~ msgid "Not Relevant"
#~ msgstr "无关系"

#~ msgid "Possible"
#~ msgstr "可以"

#~ msgid "Package Upgrade"
#~ msgstr "升级软件包"

#~ msgid "    Importance"
#~ msgstr "    重要性"

#~ msgid "    Date"
#~ msgstr "    　日期"

#~ msgid ""
#~ "Copyright (c) 2001 Conectiva S/A\n"
#~ "\n"
#~ "Author: Alfredo K. Kojima <kojima@conectiva.com.br>\n"
#~ "Icons shamelessly ripped from KDE\n"
#~ "APT backend: Jason Gunthorpe <jgg@debian.org>\n"
#~ "\n"
#~ "This software is licensed under the terms of the\n"
#~ "GNU General Public License, Version 2"
#~ msgstr ""
#~ "版权所有 (c) 2001 Conectiva S/A\n"
#~ "\n"
#~ "作者: Alfredo K. Kojima <kojima@conectiva.com.br>\n"
#~ "图标乃从 KDE 骄傲地取得\n"
#~ "APT 后端: Jason Gunthorpe <jgg@debian.org>\n"
#~ "中文化: 即时系统科研有限公司\n"
#~ "\n"
#~ "本软件是以 GNU 通用公共许可证 (第二版) 的条款发行的。"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Use regular expressions during searches or matching"
#~ msgstr "搜索或匹配时使用正规表达式"

#~ msgid ""
#~ "Use text-only buttons in main window\n"
#~ "(requires a restart to take effect)"
#~ msgstr ""
#~ "主窗口使用纯文字按钮\n"
#~ "(要重新启动程序后才生效)"

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "选项"

#~ msgid "Delete obsoleted packages from cache"
#~ msgstr "删除在缓存里太旧的软件包"

#~ msgid "Cache"
#~ msgstr "缓存"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Disk Change"
#~ msgstr "更换光盘"

#~ msgid "Continue"
#~ msgstr "继续"

#~ msgid "Include Only Selected Sections"
#~ msgstr "只包括已选的组别"

#~ msgid "Exclude Selected Sections"
#~ msgstr "不包括已选的组别"

#~ msgid "Include packages that are..."
#~ msgstr "包括以下状态的软件包..."

#~ msgid "Installed and Upgradable"
#~ msgstr "已安装并可升级的软件包"

#~ msgid "Marked to Keep"
#~ msgstr "已标记要保留的软件包"

#~ msgid "Marked to Remove"
#~ msgstr "已标记要删除的软件包"

#~ msgid "are Named"
#~ msgstr "名称为"

#~ msgid "in Description"
#~ msgstr "描述为"

#~ msgid "Depends on"
#~ msgstr "依赖软件包为"

#~ msgid "Conflicts with"
#~ msgstr "不兼容软件包为"

#~ msgid "Suggests"
#~ msgstr "建议"

#~ msgid "Excl."
#~ msgstr "不包括"

#~ msgid "Packages that"
#~ msgstr "软件包的..."

#~ msgid "New"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Set"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Package Listing Filter  -  "
#~ msgstr "软件包列表筛选器  -  "

#~ msgid "No match."
#~ msgstr "没有匹配的软件包。"

#~ msgid "No more matches."
#~ msgstr "没有其他匹配的软件包。"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid ""
#~ "Performing selected changes... See the terminal from where you started "
#~ "Synaptic for more information."
#~ msgstr ""
#~ "正在进行已选的更改... 请见您打开 Synaptic 的终端机，以取得更多信息。"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新列表"

#~ msgid "Fix Broken"
#~ msgstr "修正问题"

#~ msgid "Fix dependency problems"
#~ msgstr "修正软件包相依关系的问题"

#~ msgid "DistUpgrade"
#~ msgstr "全面升级"

#~ msgid "Proceed!"
#~ msgstr "进行！"

#~ msgid "Configure Synaptic options"
#~ msgstr "配置 Synaptic 选项"

#~ msgid "No automatic upgrade (hold)"
#~ msgstr "不自动升级 (保留旧版)"

#~ msgid "Descr."
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Depends."
#~ msgstr "依赖"

#~ msgid "Remove With Dependencies"
#~ msgstr "删除依赖此软件包的软件包"

#~ msgid "Remove all packages that this one depends on"
#~ msgstr "一并全部删除依赖此软件包的软件包"

#~ msgid "Commands"
#~ msgstr "命令"

#~ msgid "Install Recommended"
#~ msgstr "安装推荐软件包"

#~ msgid "Install Suggested"
#~ msgstr "安装建议软件包"

#~ msgid "Install Selected"
#~ msgstr "安装已选软件包"

#~ msgid "Switch to package search panel"
#~ msgstr "切换至软件包搜索面板"

#~ msgid "Edit Filter..."
#~ msgstr "编辑筛选器..."

#~ msgid "Edit selected filter"
#~ msgstr "编辑已选的筛选器"

#~ msgid "Switch to package filter panel"
#~ msgstr "切换至软件包筛选面板"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "找下一个"

#~ msgid "Find next package matching pattern"
#~ msgstr "找下一个符合样式的软件包"

#~ msgid "To Filter"
#~ msgstr "到筛选器"

#~ msgid ""
#~ "Make a filter in 'Search Filter' showing all packages matching the pattern"
#~ msgstr "在“搜索筛选器”制作筛选器，显示所有匹配样板的软件包"

#~ msgid "Available"
#~ msgstr "最新版本"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid ""
#~ "There are unsaved changes, are you sure\n"
#~ "you want to quit Synaptic?"
#~ msgstr "更改尚未保存，您确定要离开 Synaptic 吗?"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "离开"

#~ msgid "Components"
#~ msgstr "组件"

#~ msgid "Add Repository"
#~ msgstr "添加软件库"

#~ msgid "WARNING!!!"
#~ msgstr "警告!!!"

#~ msgid "Proceed System Breakage"
#~ msgstr "确定捣坏系统"

#~ msgid ":could not open display"
#~ msgstr ":无法打开显示"

#~ msgid "Find"
#~ msgstr "查找"

#~ msgid "Find text:"
#~ msgstr "查找文字:"

#, fuzzy
#~ msgid "Search fields:"
#~ msgstr "搜索筛选器"

#, fuzzy
#~ msgid "Description "
#~ msgstr "软件包描述"

#~ msgid ""
#~ "There are unsaved changes.\n"
#~ "Synaptic must reopen its cache.\n"
#~ "Your changes will be lost. Are you sure?"
#~ msgstr ""
#~ "更改尚未保存。\n"
#~ "Synaptic 必须重新打开它的缓存。\n"
#~ "您所做的更改将会遗失。您确定要这样做吗？"

#, fuzzy
#~ msgid "Find Name"
#~ msgstr "查找软件包"

#, fuzzy
#~ msgid "Find Description"
#~ msgstr "描述为"

#~ msgid "The list of sources could not be read."
#~ msgstr "无法读取软件包来源列表"

#~ msgid "Invalid URL"
#~ msgstr "无效的 URL"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#, fuzzy
#~ msgid "Exapnd all"
#~ msgstr "升级(_G)"

#, fuzzy
#~ msgid "package "
#~ msgstr "软件包"

#~ msgid "Use text-only buttons in main window"
#~ msgstr "主窗口里使用的按钮仅显示文字"

#, fuzzy
#~ msgid "MKeepColor"
#~ msgstr "色彩"

#, fuzzy
#~ msgid "MInstallColor"
#~ msgstr "安装"

#, fuzzy
#~ msgid "MUpgradeColor"
#~ msgstr "升级"

#, fuzzy
#~ msgid "MRemoveColor"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "MHeldColor"
#~ msgstr "色彩"

#, fuzzy
#~ msgid "MBrokenColor"
#~ msgstr "安装不完整"

#, fuzzy
#~ msgid "MPinColor"
#~ msgstr "色彩"

#, fuzzy
#~ msgid "MNewColor"
#~ msgstr "色彩"

#~ msgid "_Next"
#~ msgstr "找下一个(_N)"

#~ msgid "To filter"
#~ msgstr "以作筛选"

#~ msgid "Could not mount CD-ROM"
#~ msgstr "无法挂载 CD-ROM..."

#~ msgid "Error Scanning Disc"
#~ msgstr "扫描光盘时出现错误"

#~ msgid "Could not change directory to %s"
#~ msgstr "无法把目录更改为 %s"

#~ msgid "_Update"
#~ msgstr "更新列表(_U)"

#~ msgid "Up_grade"
#~ msgstr "升级(_G)"

#~ msgid "_DistUpgrade"
#~ msgstr "全面升级(_D)"

#~ msgid "_Proceed!"
#~ msgstr "进行(_P)!"

#~ msgid "Manage package repositories"
#~ msgstr "管理软件包文件库"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Summary of the changes\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "更改摘要\n"

#~ msgid "Perform package download only"
#~ msgstr "只下载软件包，不安装"

#~ msgid "dpkg is running"
#~ msgstr "dpkg 运行中"

#, fuzzy
#~ msgid "Expected Changes"
#~ msgstr "预期变动"

#~ msgid "Could not retrieve digitally signed hash file"
#~ msgstr "无法取得数码签名的 hash 文件"

#~ msgid ""
#~ "Some of the signed hash files could not be retrieved. Aborting update."
#~ msgstr "未能取得一些已签名的 hash 文件。中止更新。"

#~ msgid "Some of the index files had mismatching MD5 sums!"
#~ msgstr "一些索引文件的 MD5 和不相符！"

#~ msgid " will not be authenticated."
#~ msgstr " 不会被验证。"

#~ msgid "Dependents"
#~ msgstr "依赖此软件包的软件包"
